奧巴美揚主場頂入全場唯一入球，阿仙奴全失三分

一箭定江山